點樣向美國舉報香港老細係中共人，但個仔係美國讀書

明顯係老諜